比卡超challenge完未呀屌你老母

煩撚到仆街 一個二個喺度畫比卡超po story
利申 冇人tag 我 唔是妒忌

冇人tag 我

唔是妒忌

仲有the frog

成個ig都係
但係冇人tag你

唔準笑me呀

真係好撚煩 d女玩都算 d仔都玩埋一份嘅話真係好撚柒

又關你事

唔想睇咪unfollow囉，都無人知架喇反正